今日著咩衫？

如題 買唔買黑色褸好

黑衫啦
自己衫 最緊要夠暖 夜晚好撚涷

係今日啦 大家3點出到黎啦喂
如果唔想咁夜走就早啲到維園啦

一點鐘出門口 睇大家意見

夠暖

2:2
細佬唔識揀

有出就ok

黑

你喜歡啦，最重要帶多幾件換

梗係黑 無人知會咩發展

黑色褸

全黑加口罩

冇黑色褸可以點？好凍

u記買件黑色衛衣！平平地

去同走彩色戰衣 行嗰陣黑

羽絨打底加黑衫面

唔夠暖啦夜晚

我都覺得黑係好啲

黑啊 手足唔是安全套

[128 行動post] 二零年 真普選 救手足 真普選 新口號 新力量 同我推上熱門

睇錯唔洗着

垃圾膠袋

怕凍就兩件heat tech +一件風褸/hoodie

現時氣溫16°C

帶多套就岩

我入面三件 最後係面加件黑色

入面著暖嘢可+可-機制，出面永遠一件薄黑防風防水V剎壓場

why not both 黑衫咪最暖

正確做法
一陣維園見

黑外套，入面長袖底衫＋暖包最穩陣，加多個輕羽絨換裝

去到先好換黑

下身著藍色長褲得唔得？

Uniquo 黑衛衣
大會指定服裝

今日好暖吓

唔著

今日3點 維園見

冬天梗係著黑衫，暖啲吖嘛，JG

外面風褸 入面黑色尉衣

去到一除就得

uniqulo 黑色雙面風褸

u記件風褸係咪唔防水

黑色長袖tee + 入面u記heattech
外套可免則免，著都要著公廁款

平唔防$129-299
貴防 $499-599

佢有防水防風外套我見過

走嘅時候掉番轉

是q但啦 最緊要到

黑色褸就會唔夠暖係咩logic

黑色吸熱冇咁凍

Blackbloc 是常識吧

屌咁我不如買雨褸

正解

推

迪卡儂？
忘記了
還是不想記起

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

我原來無黑色衞衣，搵咗件最深藍色
維園見

冇黑衫

中午有太陽係室外唔會凍得去邊
入面黑衫走個時著返外套咪得

大家睇住今晚會凍 唔知會到幾點架

入面彩 岀面黑

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宜推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

Big brother is watching u

黑色外套/羽絨
入面街坊

X1000

黑褸
冬天不嬲多人著黑褸

Black

push

唔好留到夜晚 收到風出木彈 留力呀

其實今日唔算凍啦

Uniqlo heat tect黑底+黑tee /黑長袖
行完著番外套

佢要你除外套點算

保暖優先得既就去買幾pack暖包派比手足

著乜都冇所謂，
最緊要人到

黑色風褸

買

無所謂

其實今日唔太凍我見到有巴打著短褲

GU $179

heat tech+彩虹tee+黑色風褸

好耐冇見過依句以前609612616都係好多人問着咩衫，之後有人答最緊要有出

u記件149唔知做完特價未

整左個我阿媽都睇得明嘅「黃色經濟圈」文宣：

黑衫當然係首選
但係衣著都係其次
最緊要最緊要最緊要出黎！

如果佢係黑色同彩色咁雙面就好

怕凍 着黑衫羽絨去

琴日買79蚊件

咩衫唔係重點 有出就得啦

屌加件黑外風褸係面得啦

搵野包住黑色衫
CWB 九成重狗, 班黑警popo 一見黑衫就搜袋

出面而家有太陽好暖，帶件褸for入夜就夠

有字黑褸得唔得

著自己褸再係面加件黑色風褸

乜衫都得，最緊要人

喂今日好似有野攞喎

［求置頂］128記得黎維園攞黑警大核彈

求推

最好唔好啦
不過無都無計

大家加油呀

首要係禦寒
行嗰陣有太陽會熱，5、6點收太陽就凍

行頭兩批，做和理非

黑風褸 入面其他色hoodie

唔係黑衫，係黑外套

去買件黑色風褸，裡面著咩無人理啦

Muji 69蚊一件！

仲有鬼貨賣咩

黑褸

快D放返絲打

太遲

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

認真
咪着褸 好熱㗎

好著

最緊要出到，無黑咪唔好走咁前囉

夠暖就得，最緊要照顧好自己

入面彩虹色
出面黑色 走人方便除衫

關咩事姐，唔好批鬥批上腦

帶冷帽

T打底
長袖套頭冷衫
黑風褸

其實都1x度
唔使著咁多衫都ok

我一件衛衣，袋一件外套

黑色hoodie
Gu先149平過u記

食飽先去，個人冇咁凍

有需要咪去到換

我相信人好多所以著好少

裡面著厚d 到場加件黑風褸 走個時換裝又快
黑風褸係街市買啦 我買左件都係39蚊...

出左著黑

39蚊 平過今朝個早餐

個人keep住行仲要咁多人
唔會凍得去邊
唔好著太多 咁仲辛苦呀

好多街市都有賣d婆仔衫阿叔衫d鋪 好抵買
有件厚身少少先79

推
行兩行就熱架啦
保暖褸+薄衫仲好
行到熱就除

新疆棉喎屌

少癲喎短褲

著左navy hoodie
無帶衫換

Black boc

變左249了

黑T 笠嬲既出面

黑風褸啊

要人呀

黑色褸好易買姐

黑色吸熱 暖啲 梗係著黑色啦

黑褸，內裏白色
攻可拉埋拉鏈，退可除褸扮路人